[開定先]五毛又玩分化:撐派錢定係唔撐派銭

正評:撐派錢係五毛
負評:唔撐派錢係五毛